小解暈倒 行山男危殆

小解暈倒 行山男危殆

要聞

【本報訊】一名年近六旬男子，昨晨與女友人往石硤尾帝景峰附近行山，在山頭小解時突然不適暈倒，同行女友人報警，警員及消防員到場，因山路崎嶇結果花了逾一小時始將他救落山（圖），送院搶救後情況危殆。
行山暈倒59歲男子姓張，昨晨11時許，他相約打麻雀認識的58歲姓楊女友人往行山，兩人從延平道帝景峰旁邊的山路上山，行了約600米，張突感內急遂到附近草叢小解，楊女見遲遲未見他返回覺得奇怪，前往找尋，赫見他暈倒地上，連忙報警。消防及警員接報到場拯救，由於山路崎嶇，加上當時落着大雨，救援人員花了個多小時，才合力將昏迷的事主抬落山，再由救護車送院救治。警員聯絡事主的家人調查後，相信事主行山期間突然病發暈倒，案件並無可疑。
■記者張培生

打完野戰之後暈到